覺唔覺偷名個班垃圾好廢？

屌你名都唔識諗要靠偷
俾返個名我啊

我都覺好撚狗 見人個名靚就偷黎用

好撚on9

召喚被偷名嘅苦主們

好慘 甜筆神都比偷左

好彩冇事

好彩無事

好彩用真名上高登

最撚醒係你

寫得一手靚字既絲打

好彩個名新諗

Yeah

連鴻福郎都有人偷到底係咩心態

我個抵啦都俾人用左

點讀

我個名都比人偷 痴撚線

我呢個名無人會偷

偷出名user先好笑

根本唔係果回事

好掛住沒自信的毒男 但佢個名已經被人偷左

偷出名user name都係博上位姐 我呢d甚少出聲嘅都偷真係

唉，不要再說了

重係得一碌鳩

得返一碌

得返一碌重會唔會追擊肥婆